典解蓬佩奧可以咁bulk....

聰哥望落細幾個碼

(心態決定境界) 無錯 一定要鬥黃 但只可以同自己鬥

話曬都係西點軍校畢業+前中情局局長

究境CIA 局長有幾聰明

人地西點軍校畢業

你要練肌肉首先要增肥，一路增肥一路操

然後退役之後，肌肉俾番晒軍隊，
腹肌6神合1 .... 成身鬆弛熊

最後中年發福，口痕食個甜圈圈都增肥

之前喺街見過聰哥，佢香港人嚟講都已經好高好橫，起碼高我個半頭，橫我勁撚多

橫過你世間少有
聰哥

咁佢當打個陣咪成個hulk咁

hulk都係抄佢